# Chinese, Simplified translation of Redirect (7.x-1.0-rc3)
# Copyright (c) 2015 by the Chinese, Simplified translation team
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Redirect (7.x-1.0-rc3)\n"
"POT-Creation-Date: 2015-07-15 07:43+0000\n"
"PO-Revision-Date: YYYY-mm-DD HH:MM+ZZZZ\n"
"Language-Team: Chinese, Simplified\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n!=1);\n"

msgid "user"
msgstr "用户"
msgid "Status"
msgstr "状态"
msgid "Delete"
msgstr "删除"
msgid "Operations"
msgstr "操作"
msgid "Type"
msgstr "类型"
msgid "List"
msgstr "列表"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"
msgid "Language"
msgstr "语言"
msgid "Enable"
msgstr "启用"
msgid "Disable"
msgstr "禁用"
msgid "Disabled"
msgstr "停用"
msgid "Enabled"
msgstr "启用"
msgid "Advanced options"
msgstr "高级选项"
msgid "Edit"
msgstr "编辑"
msgid "Reset"
msgstr "重置"
msgid "This action cannot be undone."
msgstr "此动作无法恢复。"
msgid "Settings"
msgstr "设置"
msgid "Name"
msgstr "名称"
msgid "Save"
msgstr "保存"
msgid "Update"
msgstr "更新"
msgid "User ID"
msgstr "用户 ID"
msgid "Update options"
msgstr "更新选项"
msgid "Page"
msgstr "页面"
msgid "Never"
msgstr "永不"
msgid "To"
msgstr "收件人"
msgid "From"
msgstr "发件人"
msgid "Source URL"
msgstr "原始链接"
msgid "Filter"
msgstr "过滤"
msgid "Count"
msgstr "次数"
msgid "redirect"
msgstr "重定向"
msgid "Clicks"
msgstr "点击"
msgid "Redirect"
msgstr "重定向"
msgid "Deleted"
msgstr "已删除"
msgid "Add redirect"
msgstr "添加重定向"
msgid "301 Moved Permanently"
msgstr "301永久移动"
msgid "307 Temporary Redirect"
msgstr "307临时重定向"
msgid "URL redirects"
msgstr "URL重定向"
msgid ""
"You are attempting to redirect the page to itself. This will result in "
"an infinite loop."
msgstr "您正试图把页面重定向到它自己，这会导致无限循环。"
msgid "The redirect has been deleted."
msgstr "重定向已删除。"
msgid "300 Multiple Choices"
msgstr "300多种选择"
msgid "302 Found"
msgstr "302临时重定向"
msgid "303 See Other"
msgstr "303查看其它位置"
msgid "304 Not Modified"
msgstr "304未修改"
msgid "305 Use Proxy"
msgstr "305使用代理"
msgid "Redirect users from one URL to another."
msgstr "把用户从一个URL重定向至另一个URL。"
msgid "!interval ago"
msgstr "!interval 以前"
msgid "Text to display"
msgstr "要显示的文本"
msgid "Redirect URL"
msgstr "重定向URL"
msgid "Generate"
msgstr "生成"
msgid "Current user"
msgstr "当前用户"
msgid "All languages"
msgstr "所有语言"
msgid "Delete link"
msgstr "删除链接"
msgid "Filter the view to the currently logged in user."
msgstr "根据当前登录用户过滤视图。"
msgid "Edit link"
msgstr "编辑链接"
msgid "Redirect status"
msgstr "重定向状态"
msgid "Display a warning message to users when they are redirected."
msgstr "当被重定向时，显示一条警告信息给用户。"
msgid "Automatically create redirects when URL aliases are changed."
msgstr "URL别名改变时自动创建重定向。"
msgid "Never (do not discard)"
msgstr "永不（不丢弃）"
msgid "Default redirect status"
msgstr "默认重定向状态"
msgid "Removed 1 inactive redirect from the database."
msgid_plural "Removed @count inactive redirects from the database."
msgstr[0] "已从数据库中移除1个不活跃的重定向。"
msgstr[1] "已从数据库中移除 @count 个不活跃的重定向。"
msgid "Delete redirect"
msgstr "删除重定向"
msgid "Configure behavior for URL redirects."
msgstr "配置URL重定向的行为。"
msgid ""
"You can find more information about HTTP redirect status codes at <a "
"href=\"@status-codes\">@status-codes</a>."
msgstr ""
"您可以在 <a "
"href=\"@status-codes\">@status-codes</a>找到关于HTTP重定向状态代码的更多信息。"
msgid "Edit redirect"
msgstr "编辑重定向"
msgid "No redirects"
msgstr "无重定向"
msgid "No URL redirects available."
msgstr "没有可用的URL重定向。"
msgid "Filter redirects"
msgstr "过滤重定向"
msgid "No redirects selected."
msgstr "没有重定向被选择。"
msgid ""
"Enter an internal Drupal path, path alias, or complete external URL "
"(like http://example.com/) to redirect to. Use %front to redirect to "
"the front page."
msgstr ""
"输入一个Drupal内部路径、路径别名，或完整的外部URL "
"(如：http://example.com/) 进行重定向。 使用 %front "
"重定向至首页。"
msgid "@action @count redirects."
msgstr "@action @count重定向。"
msgid "@action @count redirect."
msgid_plural "@action @count redirects."
msgstr[0] "@action @count 重定向。"
msgstr[1] "@action @count重定向。"
msgid "Are you sure you want to @action this redirect?"
msgid_plural "Are you sure you want to @action these redirects?"
msgstr[0] "您确认要 @action 这个重定向吗?"
msgstr[1] "您确认要 @action 这些重定向吗?"
msgid "How many URL redirects would you like to generate?"
msgstr "您想生成多少个URL重定向?"
msgid "Delete all URL redirects before generating new URL redirects."
msgstr "在生成新的URL重定向之前删除所有的URL重定向。"
msgid "Generate redirects"
msgstr "生成重定向"
msgid "Use absolute link (begins with \"http://\")"
msgstr "使用绝对链接 (以 \"http://\" 开头)"
msgid ""
"Enter an internal Drupal path or path alias to redirect (e.g. "
"%example1 or %example2). Fragment anchors (e.g. %anchor) are "
"<strong>not</strong> allowed."
msgstr ""
"输入Drupal内部路径或路径别名进行重定向(例如： "
"%example1 或 %example2)。片段的锚点 (例如：%anchor) "
"是<strong>不</strong> 被允许的。"
msgid "An error occurred while processing @operation with arguments : @args"
msgstr "当处理带有参数@args的操作@operation时产生一个错误"
msgid "The source URL which generates a redirect"
msgstr "产生重定向的源URL"
msgid "The destination URL"
msgstr "目标URL"
msgid "Default (@default)"
msgstr "默认(@default)"
msgid "Add URL redirect."
msgstr "添加URL重定向。"
msgid "The source path cannot be the front page."
msgstr "源路径不能是首页。"
msgid "The redirect path %value is not valid."
msgstr "重定向路径 %value 无效。"
msgid ""
"Are you sure you want to delete the URL redirect from %source to "
"%redirect?"
msgstr "您确认要删除从 %source 到 %redirect 的URL重定向吗?"
msgid "Allow redirects to be saved into the page cache."
msgstr "允许重定向被保存到页面缓存。"
msgid "Delete redirects that have not been accessed for"
msgstr "删除那些没有被访问的重定向"
msgid "Always enabled redirections"
msgstr "总是启用重定向"
msgid "Redirect from non-clean URLs to clean URLs."
msgstr "从不简洁的URL重定向至简洁URL。"
msgid "Redirect from non-canonical URLs to the canonical URLs."
msgstr "从不权威的URL重定向至权威的URL。"
msgid "Last accessed"
msgstr "上次访问"
msgid "Filter 404s"
msgstr "过滤404s"
msgid "Administer URL redirections"
msgstr "管理URL重定向"
msgid ""
"This page lists all paths that have resulted in 404 errors and do not "
"yet have any redirects assigned to them."
msgstr "此页面列出了所有已导致404错误的路径和没有分配给他们的任何重定向。"
msgid "Fix 404 pages"
msgstr "修正404页"
msgid "Add redirects for 404 pages."
msgstr "添加404页面的重定向。"
msgid "Fix 404 pages with URL redirects"
msgstr "U​​RL重定向修正404页"
msgid "Allows users to redirect from old URLs to new URLs."
msgstr "允许用户把旧的URL重定向至新的URL。"
msgid "Listings of URL redirects."
msgstr "URL重定向列表。"
msgid "Redirect ID"
msgstr "重定向的ID"
msgid "The internal ID of the redirect."
msgstr "重定向的内部ID。"
msgid "The type of redirect."
msgstr "重定向的类型"
msgid "ID of user who created the URL redirect."
msgstr "创建URL重定向的用户ID。"
msgid "The language the redirect is for."
msgstr "重定向的语言。"
msgid "Redirect type"
msgstr "重定向类型"
msgid "Remove trailing slashes from paths."
msgstr "从路径中移除拖尾斜线（/）。"
msgid "Last accessed on @date"
msgstr "上次访问时间为 @date"
msgid "Add URL redirect from this page to another location"
msgstr "从这个网页的URL重定向到另一个位置"
msgid "Last accessed date"
msgstr "上次访问日期"
msgid "This redirect overrides an existing internal path."
msgstr "这个重定向覆盖一个已存在的内部路径。"
msgid "Invalid number of redirects."
msgstr "无效的重定向数量。"
msgid "Deleted URL redirect @rid."
msgstr "已删除的URL重定向 @rid。"
msgid "One URL redirect created."
msgid_plural "@count URL redirects created."
msgstr[0] "一个URL重定向被创建。"
msgstr[1] "@count 个URL重定向被创建。"
msgid "Add URL redirect to this @entitytype"
msgstr "添加URL重定向到这个 @entitytype"
msgid "Redirect module form elements"
msgstr "重定向模块的表单元素"
msgid ""
"Generate a given number of redirects. Optionally delete current "
"redirects."
msgstr "生成给定数量的重定向，并且有选择地删除已有重定向。"
msgid "RID @rid: @from to @to"
msgstr "RID @rid: 从 @from 到 @to"
